香港人春袋比港鐵揸撚住左，加價3.3%

屌你老母港鐵年年事故年年加
一次比一次大劑但價照加

厚面皮到，要所有人供養班高層

港鐵：無人死就無事

你人工都加咁撚多啦

冇

我哋話你聽OK就得㗎喇
聽日記得搭港鐵放工

香港人春袋

聽日又可以入港鐵

希望有日高層一齊去試新車

用開兩蚊咭

成班連登狗淨係識講笑有加冇減 馬屎坑就冇人屌

肥過肥仔水

比人捉一次乜春都回哂本啦

成日淨係識做埋啲小恩小惠幾毫子折扣

Intime咁